Daar is ze - nee, dat is iemand anders.
Dat is een van de dames in het Ierse autopartij, helemaal niet zoals zij .-- Nou, ik verklaren--" Ze liepen weg, gevolgd door een halve minuut door meneer Knightley.
Mr. Weston, zijn zoon, Emma en Harriet, bleven alleen; en de geest van de jonge man steeg nu bijna onplezierig naar een hoogte.
Zelfs Emma werd uiteindelijk moe van vleierij en vrolijkheid, en wenste dat ze liever rustig rondliep met een van de anderen, of bijna alleen zittend en behoorlijk onbeheerd om, in rustige observatie van de prachtige uitzichten onder haar.
Het uiterlijk van de bedienden die uitkijken voor hen om kennis te geven van de rijtuigen waren een vreugdevolle aanblik; en zelfs de drukte van verzamelen en voorbereiden om te vertrekken, en de zorg van mevrouw Elton om eerst in het rijtuig, waren blij doorstaan, in het vooruitzicht van de stille rit huis dat de zeer dubieuze genietingen van deze dag zou afsluiten genoegen.
